有冇巴打可以教 買正股

想搵啲錢洗下

你估唔洗交學費
買小米啦，升到啪啪聲

2690 2-3年後等睇樓

all in 3333

永恆法則：低買高賣

前幾日藍籌股低水可以撈少少，依家可能遲左了

63左近入左少少匯豐
52入左少少長實
依家帳面係賺嘅
不過唔知頂唔頂到去星期一